今年27，同拍拖4年女朋友分左手

同唔到你白頭到老係我最大嘅遺憾。

你真係一個好好嘅女仔，希望會有一個男人比我更加愛錫你，祝你幸福快樂。

無得救咩

比人飛？

其實已經見哂家長，本身已經認定左對方係將來嘅另一半。但有好多深層次問題令佢接受唔到，所以先會分開。

買樓？

業黎既,要走果陣你都唔好捉得太緊 隨緣啦

就27，拖都仲未拍過

加油 下個會更好

香港人還記得嗎？
熊家俊先生（25歲） - 15/12/2017
梁凌杰先生（35歲） - 15/6/2019
盧曉欣小姐（21歲） - 30/6/2019
鄔幸恩小姐（29歲） - 30/6/2019
麥小姐（28歲） - 3/7/2019
梅先生（32歲） - 5/7/2019
范先生（26歲） - 22/7/2019
Calvin 郭先生（25歲） - 27/8/2019
姬先生（16歲） - 2/9/2019
何小姐 (27歲)） - 4/9/2019
陳彥霖小姐 （15歲） - 19/9/2019(全裸墮海)
曾穎欣小姐 （26歲） - 7/11/2019
周梓樂先生（22歲）- 8/11/2019(被墮樓)
少女 (17歲) - 17/11/2019(全裸墮樓)
李女士 (45歲) - 18/12/2019 (全裸伏屍)
李仁博先生(32歲) - 19/12/2019(腳纏啞鈴墮海)
翁家倫先生 (41歲）- 23/12/2019 (被吊頸）

元朗恐襲 - 21/7/2019
荃灣恐襲- 05/08/2019
太子慘案 - 31/8/2019
北角恐襲 - 15/09/2019
荃灣實彈 - 1/10/2019
西灣河實彈 - 11/11/2019
圍攻中文大學 - 12/11/2019
油麻地人踩人 - 18/11/2019
圍攻理工大學 - 16/11/2019 29/11/2019
理大廚房佬再被捕- 24/12/2019

無數香港人被爆頭射眼性侵強姦輪姦被跳樓被跳海被斬手斬腳

買就買唔起架喇，不過之前有同佢睇過啲租樓盤咁囉

叫雞？

咩深層次問題解決唔到 係咪好似香港咁

追返佢你先有幸福

總係無兩全其美，睇下大家肯去為呢段關係付出幾多。

如果你想同佢成家，父母嗰邊其實某程度上已經係另一個家庭單位，唔應該對你地有太大直接影響。

跟你心入面最想要嘅做決定就無錯。

介唔介意share下係d乜

隊草？

好想知係咩
又唔係叫雞 又唔犯法

我最近都經歷左
有遺憾,但人要走,亦留唔到

祝佢幸福係唯一可以做既事

i know that feel bro
有幾年時間好似俾人掏空左咁
我依排都唔知自己做緊咩... 目標都冇埋...

上年講買樓,但只係啱啱好,
本身話大家努力埋今年,唔搬出來住住先
依家年尾了,可以喇,但你就離開左

咁on9

同問

食煙？

有d野係咁
而家俾到你過
日後個天要收返，你都阻唔到

便服癖?

好好奇係咩

呢個小問題姐
等於女人扮下TB咁🤔

我都想知係咩
冇人識你嘅呢度 講比大家聽都冇乜所謂啦

易服癖

變態癖好？

你響度講清楚個不良嚐好，可能佢睇到會體諒你呢

依加咩年代呀 希望巴打你盡早move on 總會搵到個接納到你既人

例如講清楚你點解會染上呢種嚐好，點解做呢種嚐好會比到你快感等

你直接講咩事啦 冇人會笑你

嫁左一樣可以照顧
前題唔好咁快生小朋友住
雖然兩頭行係辛苦d但兩全其美
唔好因為父母耽誤後半生
good lucky

聽落無咩野姐

借個位嚟推廣連儂廁

知唔知點解愈嚟愈少和理非出？

巴打辛苦你

當你ready想改變嘅時候
試下搵心理學家解咗童年個結
對你應該會有幫助
無論如何錯不在你

四點和你shop

咁呢個的確係好難接受

即係咩 你不如一次過講

同問x 2

男人仲後生啦

其實樓主你冇錯

應該係叫雞？

包裝得好啲咪得囉
話鐘意玩cosplay

人獸交？
我條女都因為咁同我分手

點解你小時候嘅不愉快事
同你同佢嘅將來有乜關係R爆頭
BTW樓主要學會放下以前所有不愉快 包括段感情

你個名

好過等結埋婚先分

性無能？

Sorry各位，覆呢個post已經令我有壓力。希望大家由得個post沉，多謝。

明白你感受
巴打們識做
記得用不推文方式由佢沉吧